# Домашнее задание к занятию «2.1. Системы контроля версий.»

## Задание №1 – Создать и настроить репозиторий для дальнейшей работы на курсе.

В будущем благодаря добавленному .gitignore будут проигнорированы:

- Локальный каталог Terraform (\*\*/.terraform/\*);

- Файлы состояния Terraform (\*.tfstate
\*.tfstate.\*);

- Лог фатальных ошибок (crash.log);

- Файлы параметров, т.к. они обычно содержат пароли, приватные ключи (\*.tfvars)

- Файлы "override" (override.tf,
override.tf.json,
\*_override.tf,
\*_override.tf.json); 

- Конфигурационные файлы командной строки (.terraformrc,
terraform.rc).